12年到14年Dse既人 如果係考今屆Dse已經入晒U

d位咁多
考生咁少
覺唔覺得好唔抵？

唔覺 考14年都畢左業 時也命也

當年一堆20分都入唔到U 又真係幾唔抵既

2015 20分苦主

唔使架 直接考一科報jupas係得

唉